記住聽日台灣國慶係要兩支旗一齊舉：青天白日滿地紅旗同台灣旗

點睇?

兩大旗幟 缺一不可

其實青天紅旗都得 跟館長實冇死

最緊要唔好拎住國民黨支旗就得
國民黨舐共賣台第一

推

推

非常好

舉晒兩支算啦

不過請問邊度有得賣？

臨急臨忙好難有
土炮print紙仔算

定係咁樣好D?

青天白日滿地紅旗係中共死穴,亦可connect到廢老

出少少文宣同台灣朋友解釋一下便可